TWICE Mina有無資格問鼎kpop神顔?

都有啲機嘅

世界十大笑話

隆亨街市婦人嚇破膽

無
因為有定延係到

唔好搞咁多野喇

有 只不過各花入各眼嘅啫 ，係唔鍾意嘅就唔會鍾意

定延太man

cool下牙會好d

我老婆先係

非 定延慘被Kpop神顏處刑

霹靂鉸剪腳失常漢箝女途人

不嬲都係..................

定延胖了

ho ball Ching

定延呢種有英氣既女人更美

印仔好男人婆Abby先啱你

幾好嘅
想屌

輸俾佢我都服了

佢d牙肉已經輸哂啦
Twice得子瑜係神顏
以前睇sixteen嗰陣以為佢係張柏芝
後尾執執堂眉後仲靚過後生既張柏芝好多

小小缺憾美

大山婆

宇城飛?

施兄有圖好波 比人睇下印仔好邊範

唉......醒啲珍藏俾你地

定仔入廠維修緊

點解佢成日玩弄彩瑛少女心
貪佢夠純情？
好衰

每個人都非完美

旺角洋娃娃高處墮下

唔會用純情形容我的彩瑛

放棄？

我係全game唯一好人

正....3p

牙婆你好你好呀

唔使了 我只要她

sor Ching 我會帶走Mina

我老婆當然正

你老婆可以問鼎第一柒頭

時間愈久 感情反而細水長流

HE好燈

有個石鳩

退步左
早幾年正d

講靚就始終唔及老閪女人 Irene 咁靚嘅
但 Mina 氣質係真係好好

依家都好正

氣質可以然Jisoo Irene

很美 但都係差少少

我都覺得周啱啱出道嗰排靚過張
但係而家塊面好似越嚟越闊咁
佢係咪得罪咗化妝師

差Jisoo少少?

依加啲韓妝令到佢普通左好多
鍾意佢以前粗眉個樣

子瑜依加殘左不少

冇

唔覺佢特別靚 而且佢勁似ashly chan

下個到牙隱

唔露牙肉佢係值得神顏二字嘅

我保護她

正800元

周周> kpop

0
噉多靚女幾時到佢

荔枝角收押所有女訪客情緒失控遭勸止

佢個口成日合唔埋
momo都係咁

有Jisoo一半咁靚 都唔差

發覺Mina身材都幾好下

Jisoo先係 此po已完

Jisoo典型韓妹 隻眼冇佢咁有神

Jisoo正D 同埋性格好似好D
不過宅南都頭幾架啦

因為牙柱事件，牙墮升左一位
Jisoo獨霸榜首

支持樓主

係咪得我覺得佢勁靚？
不過可唔可以脫癦

唔好 正如我中意老婆仔粒痣一樣